正式宣佈姜麗文係香港宇多田光

把聲夠爛 作曲又
不服來辯

識唱中文

整容添

比負皮又唔講點解

宇多田光好大波架喎